冇得罷工既你地

可能你地有唔同既理由參與唔刁到呢場罷工運動，但係工司得咁少人做野，能力有限，做唔到都冇辦法

做零售既，希望你地 慢慢 睇清楚問清楚個客有冇買錯野，有人排隊唔緊要，最緊要個客買得啱

Btw一陣見

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

麻煩幫手推一推天水國女示威者單野

車都撘唔到，翻唔到工，我都唔想

就算要番工 都諗住唔做野 理性罷工

唔止零售，酒店，物業管理，醫護，雖然可能你地參與唔到罷工，不過收左工帶埋物資出黎啦！